[求救]買左個新咪 (麥克風), 但係DETECT唔到

插底板
電腦DETECT到

插MON 3.5洞 (2個粉紅色洞都試晒)
DETECT唔到

因為要PC PS4共用
所以要插MON

MON型號: AG273QCX
咪型號: Polar - PM-01

補充:
個咪直插PS4手制都DETECT唔到
佢輸出裝置會變左做耳機, 但輸入裝置無任何野DETECT到

hdmi/dp?

咪可以插mon嘅咩
利申唔識

PS4得HDMI線
PC插DP線

補充多點
隻咪個插頭係3節2環粉紅色3.5mm頭

push

裝左聲卡驅動未？

呢D裝WINDOW個陣已經裝晒

利申: 隻耳機插MON係有聲

mic可以插moon用㗎咩

mon啲3.5係咪for headphones架?
mic唔係要專用嘅洞咩?

姐係要買返個USB或者4節3環既咪先可以插MON?

買mic專用嘅trs轉trrs線
或者呢類轉換

直接買隻新咪應該都差唔多價錢?
我用開幾十蚊個D款